呢個冚家剷政府

根本已經冇得救
大家一齊出嚟
光復香港時代革命